其實有陣時真係唔可以怪古天樂25

佢喺猁踢咗咁多年 飛機杯都未撚掂過
依家過咗嚟巴塞先得年半 就已經拎咗3個冠軍 今季仲有機會拎多2個冠軍添
仲未計喺巴可以拎多幾多人工

年半未夠已經2個聯賽冠軍

已經多過猁拎過嘅英超
就算今年猁超哂班都仲係排緊第二
佢哋嘅英超應該都凍過水

上年利入歐聯決賽，班利迷已經笑9佢會唔會後悔死 又話拎左冠唔會比個獎牌佢痴
屌 佢好彩果斷轉巴塞姐，唔係又咩都無 仲要陪班垃圾拎英超挑戰盃 呢家起碼拎左2次西甲先

佢當初轉嚟巴嗰陣好似畀全世界嘅猁迷屌撚到仆街
而且下場應該都會畀現場嗰班生番猁噓撚到仆街

所以我估如果佢下場真係入到波嘅話
佢一定會喺度9鏟草 分分鐘鏟得high過牙蘇

原因好多

好像
只需要在西班牙居住兩年，就可以獲得西班牙國籍。這意味著家境貧困的南美球員，不僅能來西班牙掙錢，有機會實現夢想，而且獲得西班牙國籍的難度也不大，借此可以徹底離開經濟落後的故鄉，完成人生的躍遷。

是唔是2年我好懷疑 我印象中係更長
但南美球員可以靠一人入籍 全家入籍....

佢已經有葡萄牙籍
上年巴買完av malcom唔夠non eu quota嗰陣叫咗佢去整
因為佢老婆好似本身就有葡萄牙籍

呢條25仔第時退左休咪撚洗旨意踢利物浦名宿隊
仲有SO9都係

25古喺猁迷心目中嘅地位都要跌到變零了

抵啦 兩個咁25走去轉隊，明知入利記名宿隊既榮譽大過拎聯賽冠軍，歐聯呢d都要走去轉隊，呢家2個連喺利記既地位都歸零了

個口合唔埋

南美佬都係想過西甲架啦，無得講

緊係啦除咗巴西之外成個南美都講西班牙文
而且西班牙啲天氣又咁正

收擋啦

人地有西甲歐聯, 你痢狗有乜?

今年英超歐聯呀柒頭
嬴鳩硬呀

英超（亞軍）歐聯（4強）

下
我哋猁記爭緊英超歐聯雙冠王喎

唔係古狗嘅話利迷撚有得j AB1同VVD

猁狗淨係夠薑靜靜雞負皮？
做咩冇啦啦啞撚咗
你哋成季都貢搶fo 做咩一個二個深潛哂

呢兩個用緊賣牙蘇嗰筆錢啫

冠軍痴返黎嘅大家心中有數

好過你哋對住堆亞軍打飛機

鏟草？？點鏟法，睇過，有幾high呀

千奇唔好深潛呀傻鳩

係

系

係度

當年古天奴係國米都無得踢，係利先打返起，續左肥約一聽到疤想簽佢就交轉會request + 話背傷，但仲踢到國家隊當時利仲同賀芬咸踢緊歐聯play-off 當時幾驚影響士氣搞到出局

一朝得志 語無倫次
飲水思源都無 食屎啦叫佢

岩牙

25古（4強）

唔係話唔走得，但係岩岩續完肥約，係歐聯play off 前夕就話要走，仲扮傷唔出得 係要走都好似 Suárez咁踢多季，完季先走la，果頭岩岩續完肥約講到好忠心，轉過頭交 transfer request + 扮傷真係好嘔心。

撐你 上水屌柒痢狗啦

冇利狗任佢鳩射會有古一招？
真係唔知邊個欠邊個
佢起馬浪射左一季先開始入遠射

想知25古同巴塞入歐聯決賽未

上面班撚樣bin乜鳩 拎左冠軍喇利記？

撐你

笑撚死

使唔使抛西瓜搵你

歐聯

Ching心水清